陳茂波老母排隊區

大家唔好同我爭！我要做第一做！

貓哭老鼠，啲眼淚留返比個老母啦。

食屎波

巢皮 不了

劏房波就聽過

佢老母198x年果時死左啦
你一齊落去搵佢啦

又可以屌佢老母，正

起返d骨出黎屌

每人一粒骨粉

燒幾隻黑鬼落去輪佢大米

對佢老母冇興趣
留返比我屋企隻狗

登連仔一人一粒灰佢老母都唔夠金分呀。

隊尾去到邊？

沙頭角?

入唔到閘

狗都唔屌

佢老母當日一定係比狗屌先可以生呢條茂利出黎

我尋晚開始排 而家仲未見龍頭